[緊急]IG 有唔少義士比人起底麻煩幫手report

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

reported

求其放個名 放張相就係??

我個friend 做文宣比人post 左係呢個account 到

done

講真
冷處理就得

推

唔理佢有無實際作用，照reported

已檢

你而家咪賣你個fd
真係多得你唔少

咁你知唔知邊個係?

我只係知 你唔放上黎 冇人會識呢啲ig
但係你放上黎 點都係幫佢宣傳
啲follow係咁升真係多得你唔少
仲有你呢啲豬隊友幫埋人地fc

冷處理 就咁得幅相證明唔到d咩

唔知你個日有冇report , 今日班手兄上哂大陸forum 同articles